<resources>
    <string name="app_name">InBanker</string>

    <string name="title_activity_navigation_drawer_principal">NavigationDrawerPrincipal</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="menu_notificacao">Notificações</string>
    <string name="menu_ajuda">Ajuda</string>
    <string name="menu_minha_conta">Minha Conta</string>
    <string name="menu_sair">Sair</string>

    <string name="tv_data_pedido">Data do pedido: </string>

    <string name="app_id">379815145741560</string>

    <string name="tv_termos_cadastro"><u>Termos de uso</u></string>
    <string name="texto_termos_usu">

        ARTHUR CARVALHO RIBEIRO 01995748390, micro empreendedor individual, inscrito com o CNPJ/MF sob o nº 24.694.841/0001-04, com sede na Cidade de Teresina, Estado do Piauí, na Rua Firmino da Paz, Quadra – E, Nº 02, Bairro Tabuleta, única e exclusiva proprietária das marcas e dos domínios associados ao Site e ao Aplicativo doravante, em conjunto, denominados simplesmente “InBanker”, estabelece as presentes condições de uso para a utilização do Site e Aplicativo (“Termo de Uso”):
\n\n1. DA ADESÃO:
\n1.1. Para a realização do cadastro e utilização das funcionalidades do Software é obrigatória a leitura, compreensão e Aceite do presente Termo de Uso e da Política de Privacidade pelo usuário. O ACEITE DO TERMO DE USO E DA POLÍTICA DE PRIVACIDADE IRÁ IMPLICAR O RECONHECIMENTO, PELO USUÁRIO, DE QUE ELE LEU E ENTENDEU TODOS OS TERMOS CONSTANTES NESTES DOCUMENTOS. CASO O USUÁRIO TENHA QUALQUER DÚVIDA SOBRE O TERMO DE USO E/OU A POLÍTICA DE PRIVACIDADE, RECOMENDA-SE QUE O USUÁRIO ENTRE EM CONTATO COM O INBANKER ANTES DE ACEITAR E ESTAR SUJEITO AOS MESMOS.
\n1.2. A partir do momento em que o usuário Aceitar o Termo de Uso e a Política de Privacidade, as disposições neles constantes serão aplicáveis e irão regular plenamente a relação entre o InBanker e o usuário. Dessa forma, é recomendável eventual impressão de uma cópia dos mesmos para futura referência. Será dever do usuário manter-se atento a possíveis atualizações do Termo de Uso e da Política de Privacidade, que podem ocorrer a qualquer tempo.
\n\n2. DA COMUNICAÇÃO COM O INBANKER:
\n2.1. Para qualquer assunto relacionado ao às condições deste Termo de Uso ou da Política de Privacidade, bem como ao Site/Aplicativo/Conteúdo/Software o usuário deverá entrar em contato com o InBanker por meio do endereço de e-mail: suporte@inbanker.com.br.
\n\n3. DOS DADOS DE CONTA, PAGAMENTO E UTILIZAÇÃO DO SOFTWARE:
\n3.1. Este Termo de Uso concede ao usuário uma licença pessoal, mundial, revogável, não exclusiva e intransferível de uso do Software sem cobrança de royalties, sendo certo que o usuário não poderá utilizar e nem permitir o uso do Software para qualquer outra finalidade não expressamente prevista neste Termo de Uso. Dessa forma, não será permitido ao usuário, sem qualquer limitação, copiar, modificar, distribuir, vender ou alugar os serviços disponibilizados pelo InBanker e viabilizados pelo Software.
\n3.2. Para o uso do InBanker o usuário realizará o seu cadastro no Site e/ou no Aplicativo, ato no qual o usuário fornecerá ao InBanker os seus Dados Pessoais, nome de usuário (“Login”) e senha que serão utilizados para acesso a Conta InBanker do mesmo.
\n3.2.1. O usuário será responsável pela veracidade, validade e precisão dos Dados Pessoais ou Dados de Conta por ele fornecidos no seu cadastro, inclusive em relação à indicação do número do CPF, CEP, endereço, e e-mail válido de sua titularidade, competindo-lhe, ainda, manter referido cadastro sempre atualizado.
\n3.2.2. O InBanker não terá qualquer obrigação de policiar ou fiscalizar os Dados Pessoais ou Dados de Conta fornecidos pelos usuários, mas poderá, ao seu exclusivo critério, excluir as informações que lhe pareçam inverídicas ou ofensivas.
\n3.2.3. A senha e o Login criados pelo usuário para acesso à sua Conta InBanker são confidenciais e de responsabilidade exclusiva do usuário, que deverá entrar em contato com o InBanker, imediatamente, na hipótese de perda, roubo ou furto de tais dados. O InBanker não recomenda o uso, da mesma senha para diversos sites na internet/propósitos ou a inserção de Dados Pessoais ou Dados de Conta como parte da senha.
\n3.2.4. O usuário está plenamente ciente e concorda que ao fornecer os seus Dados Pessoais ao InBanker, o usuário autoriza o InBanker a usar o Software para buscar Dados Financeiros Pessoais junto a instituições de proteção de crédito, sempre de maneira automatizada.
\n3.2.5. Ao aceitar este "Termo e Condições de Uso" o usuário autoriza o InBanker a cobrar, o preço devido equivalente a Taxa de Administração, assim como quaisquer outros valores de tributos/impostos exigidos por lei e obrigatórios para a utilização do serviço InBanker, que serão indicados em tela antes da confirmação da solicitação e que deve ser pago imediatamente após a confirmação do Pedido de Empréstimo pelo usuário, o pagamento será facilitado pela InBanker mediante o método de pagamento indicado na sua Conta, após a confirmação o InBanker enviará um recibo por e-mail.
\n3.2.5.1. Caso não seja possível compensar a totalidade de um valor devido, seja por motivo de expiração, fundos insuficientes ou outro, o usuário continuará responsável pela totalidade de valores a pagar não cobrados e autoriza o InBanker a continuar a cobrança dos valores por meio de outras formas de pagamento, cuja escolha, ficará a critério do InBanker.
\n3.2.6. A utilização do Software pelo usuário possui caráter pessoal e intransferível, unicamente para fins lícitos relacionados ao propósito a que o Site e o Aplicativo se destinam, nos termos deste Termo de Uso. Em nenhuma hipótese, o usuário terá acesso ao código fonte do Software ora licenciado, já que o código fonte do Software trata-se de propriedade intelectual do InBanker.
\n3.3. Os usuários autorizam o InBanker e suas afiliadas, diretores, empregados, agentes e prestadoras de serviços contratadas, a notificar e realizar cobranças em seu nome, incluindo, mas não limitado a, solicitação de inclusão do nome dos mesmos em listas de órgãos de proteção ao crédito, bem como, caso perpetue a divida, requerer a cobrança por meio de ação judicial, resultantes da eventual inadimplência por qualquer das partes, acarretando na violação das condições ora pactuadas.
\n\n4. DA NATUREZA:
\n4.1. O usuário está ciente e concorda que o InBanker não integra e não pode ser considerado como uma extensão de quaisquer instituição financeira e que não realiza nenhum tipo de captação de recursos financeiros e/ou operações de crédito.
\n4.2. O usuário está ciente que o InBanker possui atividade econômica principal, a prestação de serviços de consultoria tecnológica para administração de contratos e intermediação de cobrança de dívidas em geral, não sendo o InBanker responsável pelos produtos e/ou serviços oferecidos por instituições financeiras, seja de maneira solidária ou subsidiária.
\n\n5. LIMITAÇÕES DE USO E INTERFERÊNCIA:
\n5.1. O usuário não poderá:
\n5.1.1. Utilizar o Site ou o Aplicativo para divulgar informações de qualquer forma que possa implicar em violação de normas aplicáveis no Brasil, de direitos de propriedade do InBanker e/ou de terceiros ou dos bons costumes, incluindo, sem limitação, a violação de direitos intelectuais, autorais e de privacidade, ou a produção e divulgação de conteúdo ilegal, imoral, inapropriado ou ofensivo;
\n5.1.2. Copiar, ceder, sublicenciar, vender, dar em locação ou em garantia, reproduzir, doar, alienar de qualquer forma, transferir total ou parcialmente, sob quaisquer modalidades, gratuita ou onerosamente, provisória ou permanentemente, o Software, assim como seus módulos, partes, manuais ou quaisquer informações relativas ao mesmo;
\n5.1.3. Empregar softwares, técnicas e/ou artifícios com o intuito de utilizar indevidamente o Site, o Aplicativo e/ou o Software para práticas nocivas ao InBanker ou a terceiros, tais como exploits, spamming, flooding, spoofing, crashing, root kits, etc.;
\n5.1.4. Reproduzir, adaptar, modificar e/ou empregar, no todo ou em parte, para qualquer fim, o Software ou qualquer Conteúdo do Site ou do Aplicativo sem a autorização expressa do InBanker;
\n5.1.5. Publicar ou transmitir qualquer arquivo que contenha vírus, worms, cavalos de tróia ou qualquer outro programa contaminante ou destrutivo, ou que de outra forma possa interferir no bom funcionamento do Site, do Aplicativo ou do Software;
\n5.1.6. Utilizar o Software para finalidade diversa daquela para a qual foi disponibilizado pelo InBanker;
\n5.1.7. Divulgar, utilizar ou modificar indevidamente os dados de outros usuários; e,
\n5.1.8. Utilizar o Software, ou permitir seu uso, para benefício de terceiros.
\n\n6. INFORMAÇÕES CONFIDENCIAIS E POLÍTICA DE PRIVACIDADE:
\n6.1. Ao cadastrar-se no InBanker o usuário concorda com a Política de Privacidade. O Aceite da Política de Privacidade irá autorizar o InBanker a usar os dados do usuário na maneira descrita no documento.
\n\n7. PROPRIEDADE INTELECTUAL:
\n7.1. O usuário não adquire, por meio do presente Termo de Uso ou da Política de Privacidade, nenhum direito de propriedade intelectual ou outros direitos exclusivos, incluindo patentes, desenhos, marcas, direitos autorais ou direitos sobre informações confidenciais ou segredos de negócio, sobre ou relacionados ao Software, ao Aplicativo e/ou ao Site, os quais são de propriedade exclusiva do InBanker.
\n7.2. Caso o usuário venha a desenvolver um novo módulo ou produto que caracterize cópia, de todo ou em parte, quer seja do dicionário de dados, quer seja do programa, será considerado como parte do Software, ficando, portanto, sua propriedade incorporada pelo InBanker e seu uso condicionado a estas cláusulas contratuais.
\n7.3. O usuário poderá realizar o download ou imprimir uma cópia das informações disponibilizados por meio do Site desde que para uso pessoal e não comercializável. Qualquer utilização deste material e/ou do Conteúdo do Site, no todo ou em parte, que não para uso pessoal do usuário, nos termos deste Termo de Uso, sem que haja prévio consentimento por escrito do InBanker, é expressamente proibida.
\n7.4. Todo e qualquer Conteúdo disponibilizado no Site e/ou no Aplicativo, tais como, mas não se limitando a, textos, gráficos, imagens, logos, ícones, fotografias, conteúdo editorial, notificações, softwares e qualquer outro material, pertencem exclusivamente ao InBanker e são protegidos pela lei brasileira no que se refere à propriedade intelectual e aos direitos autorais.
\n7.5. O InBanker poderá, ao seu exclusivo critério, a qualquer tempo, e sem a necessidade de comunicação prévia ao usuário:
\n7.5.1. Encerrar, modificar ou suspender, total ou parcialmente, o acesso do usuário ao Site e/ou ao Aplicativo, quando referido acesso ou cadastro violar as condições estabelecidas nestes Termos de Uso e/ou na Política de Privacidade;
\n7.5.2. Excluir, total ou parcialmente, as informações cadastradas pelo usuário que não estejam em consonância com as disposições deste Termo de Uso; e
\n7.5.3. Acrescentar, excluir ou modificar o Conteúdo oferecido no InBanker.
\n7.6. Poderá o InBanker, ainda, a seu exclusivo critério, suspender, modificar ou encerrar as atividades do Site e/ou do Aplicativo, mediante comunicação prévia ao usuário, salvo nas hipóteses de caso fortuito ou força maior.
\n7.7. A qualquer tempo, mediante comunicação prévia ao usuário no endereço de e-mail por este indicado em seu cadastro pessoal ou por meio de aviso no próprio Site e/ou no Aplicativo, o InBanker poderá, ainda:
\n7.7.1. Definir preços para oferecimento de determinados conteúdos e/ou serviços, ainda que inicialmente tenham sido ofertados de forma gratuita, sendo a utilização dos mesmos, após o referido aviso, considerada como concordância do usuário com tais preços; e,
\n7.7.2. Enviar ao usuário mensagens de e-mail ou outras correspondências de caráter informativo, comercial e/ou promocional, salvo expressa solicitação em contrário pelo usuário, nos termos da Política de Privacidade.
\n\n8. LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE:
\n8.1. O InBanker não responderá, em nenhuma hipótese, ainda que em caráter solidário ou subsidiário:
\n8.1.1. Pela autenticidade, validade e precisão dos dados fornecidos pelos usuários, conforme previsto no Item 3 acima, competindo as partes verificar e analisar por conta própria e por meio do seu vinculo pessoal se tais informações são verdadeiras e completas antes de tomar decisão de aceitar o pedido de solicitação de empréstimo;
\n8.1.2. Pelos serviços ou produtos oferecidos no Site e/ou Aplicativo por Anunciantes ou quaisquer terceiros, inclusive no que diz respeito a sua disponibilidade, qualidade, quantidade, características essenciais, ofertas, preços, formas de pagamento ou quaisquer outros elementos a ele referentes;
\n8.1.3. Por eventuais prejuízos sofridos pelos usuários em razão da tomada de decisões com base nas informações disponibilizadas no Site e no Aplicativo, bem como, por prejuízos sofridos pelos usuário, caso o usuário não cumpra com todos os procedimentos necessários para a realização do vinculo jurídico transitório;
\n8.1.4. Por eventuais prejuízos sofridos pelos usuários em razão de falhas no sistema de informática ou nos servidores que independam de culpa do InBanker ou em sua conectividade com a internet de modo geral, devendo o usuário manter, às suas expensas, linha de telecomunicação, modem, software de comunicação, endereço de correio eletrônico e outros recursos necessários à comunicação com o InBanker;
\n8.1.5. Por situações de caso fortuito ou força maior, nos termos do artigo 393 do Código Civil Brasileiro;
\n8.1.6. Por danos causados por programas nocivos ao Software, tais como, mas sem se limitar a vírus, trojans e hackers.
\n8.2. O InBanker não garante que as funções contidas no Software atendam às necessidades do usuário, que a operação do Software será ininterrupta ou livre de erros, que qualquer funcionalidade continuará disponível, que os defeitos no Software serão corrigidos ou que o Software será compatível ou funcionará com qualquer Software, aplicações ou serviços de terceiros.
\n8.3. O usuário entende e concorda que o InBanker adotará medidas de segurança e de proteções compatíveis com a natureza dos dados coletados, usados e armazenados pelo InBanker, NO ENTANTO, O INBANKER NÃO GARANTE DE FORMA ALGUMA QUE TAIS MEDIDAS DE SEGURANÇA SEJAM ISENTAS DE ERROS OU QUE NÃO ESTEJAM SUJEITAS A INTERFERÊNCIA DE TERCEIROS (HACKERS, ENTRE OUTROS). Por sua natureza, apesar dos melhores esforços do InBanker, qualquer medida de segurança pode falhar e qualquer dado do usuário fornecido ao ou coletado pelo InBanker pode se tornar público. AO ACEITAR O TERMO DE USO E/OU USAR O INBANKER O USUÁRIO ENTENDE E ASSUME EXPRESSAMENTE ESSE RISCO E CONCORDA QUE O INBANKER NÃO SERÁ RESPONSÁVEL POR TAL TIPO DE VAZAMENTO DE DADOS.
\n8.4. O INBANKER NÃO SE RESPONSABILIZA POR QUALQUER DECISÃO FINANCEIRA TOMADA PELO USUÁRIO COM BASE NAS INFORMAÇÕES OBTIDAS POR MEIO DA UTILIZAÇÃO DO SOFTWARE, incluindo, sem limitação, qualquer decisão tomada utilizando-se de eventual informação incorreta/desatualizada disponibilizada pelo mutuário. Será responsabilidade exclusiva do usuário conferir qualquer informação disponibilizada, junto à parte interessada em solicitar o empréstimo.
\n\n9. DAS COBRANÇAS DE DÍVIDAS E INDENIZAÇÃO:
\n9.1. O usuário concorda em defender, indenizar e manter indene o InBanker e suas afiliadas, diretores, empregados, agentes e prestadoras de serviços contratadas, de e contra quaisquer encargos, ações ou demandas, incluindo, mas não limitado a, honorários advocatícios razoáveis, resultantes da sua eventual utilização indevida do Site, do Aplicativo, do Software e/ou do seu conteúdo ou da violação das condições ora pactuadas.
\n9.2. Os usuários autorizam o InBanker e suas afiliadas, diretores, empregados, agentes e prestadoras de serviços contratadas, a notificar e realizar cobranças em seu nome, incluindo, mas não limitado a, solicitação de inclusão do nome dos mesmos em listas de órgãos de proteção ao crédito, bem como, caso perpetue a divida, requerer a cobrança por meio de ação judicial, resultantes da eventual inadimplência por qualquer das partes, acarretando na violação das condições ora pactuadas.
\n9.3. Em nenhum caso o InBanker será responsável por danos pessoais ou qualquer prejuízo incidental, indireto ou consequente, lucros cessantes, incluindo, sem limitação, prejuízos por perda de lucro, corrupção ou perda de dados, falha de transmissão ou recepção de dados, não continuidade do negócio ou qualquer outro prejuízo ou perda comercial, decorrentes ou relacionados ao seu uso ou sua inabilidade em usar o Software ou o InBanker, por qualquer outro motivo.
\n9.4. Na eventualidade do InBanker ser compelido, por decisão judicial transitada em julgado, a indenizar ou ressarcir o usuário por danos sofridos, o valor devido ao usuário será limitado à totalidade da quantia efetivamente paga pelo usuário ao InBanker a título de fruição das funcionalidades oferecidas pelo Site e pelo Aplicativo.
\n\n10. VIGÊNCIA E RESCISÃO:
\n10.1. O Termo de Uso e a Política de Privacidade vigerão por prazo indeterminado, a partir do Aceite do usuário, podendo ser modificados ou rescindidos unilateralmente pelo InBanker a qualquer tempo, sem qualquer ônus, mediante simples comunicação por meio do próprio Site/Aplicativo ou de mensagem para o e-mail indicado no cadastro pessoal do usuário.
\n10.2. O usuário poderá, a qualquer momento, solicitar a exclusão da sua Conta InBanker, encerrando seu relacionamento com o InBanker, mediante solicitação realizada diretamente por meio do Site/Aplicativo. Neste caso, os dados do usuário serão tratados da forma prevista na Política de Privacidade.
\n10.3. O usuário que solicitar a exclusão da sua Conta InBanker, continuará respondendo pelos contratos pactuados anteriormente, podendo ainda o InBanker continuar estabelecendo contato para realizar cobranças dos valores devidos.
\n\n11. MODIFICAÇÕES:
\n11.1. O InBanker poderá, a qualquer tempo, alterar este Termo de Uso ou a Política de Privacidade, ao seu exclusivo critério. Quaisquer alterações nestes Termos de Uso e na Política de Privacidade serão informadas por meio do Site e/ou do Aplicativo. Caso o usuário continue utilizando os serviços disponibilizados pelo Site e/ou pelo Aplicativo, será considerado que ele concorda com as alterações.
\n11.2. Será sempre indicada a data da última atualização realizada pelo InBanker ao presente Termo de Uso.
\n11.3. O usuário entende e concorda que, assim que publicada a alteração deste Termo de Uso/Política de Privacidade no Site ou no Aplicativo, o uso do Site e do Aplicativo passarão a ser submetido ao Termo de Uso/Política de Privacidade atualizados.
\n\n12. DAS LEIS E FORO APLICÁVEIS:
\n12.1. Este Termo de Uso será interpretado exclusivamente segundo as leis do Brasil.
\n\n13. DAS TAXAS DE JUROS E TAXAS DE ADMINISTRAÇÃO DO INBANKER:
\n13.1 Os usuários estarão de pleno acordo com as taxas de juros e administração, como está claramente descrita na tabela abaixo:

\n\n14. DISPOSIÇÕES GERAIS:
\n14.1. Este Termo de Uso não gera nenhum contrato de sociedade, de mandato, franquia ou relação de trabalho entre o InBanker e o usuário, seus parceiros e/ou Anunciantes.
\n14.2. Caso qualquer disposição deste Termo de Uso ou da Política de Privacidade for considerada ilegal, nula ou inexequível por qualquer razão, as disposições restantes não serão afetadas e manter-se-ão válidas e aplicáveis na máxima extensão possível.
\n14.3. O Termo de Uso e a Política de Privacidade constituem a totalidade do acordo sobre as condições de uso do Site, do Aplicativo e do Software. O usuário declara ter ciência dos direitos e obrigações decorrentes do presente Termo de Uso e a Política de Privacidade, tendo lido, compreendido e aceito todos os termos e condições.
\n14.4. Qualquer falha do InBanker para impor ou exercer qualquer disposição deste Termo de Uso, da Política de Privacidade ou direitos conexos, não constitui uma renúncia a esse direito ou disposição.
\n14.5. Os casos omissos no presente Termo de Uso, serão regulados pela legislação vigente.
As cláusulas contratuais deste Termo de Uso foram atualizadas pela última vez em 01/01/2017, válidas a partir de 01/01/2017 e permanecerão disponíveis no Site e no Aplicativo para consulta dos usuários.



    </string>

    <!-- Slider inicial -->
    <string name="btn_signin">Entrar</string>
    <string name="btn_signup">Cadastre-se</string>
    <string name="slide_1_desc">Ganhe mais dinheiro\ninvestindo na sua\namizade!</string>
    <string name="slide_2_desc">Sem intermédio de Bancos,\nvocê paga menos juros\ne sua dívida não cresce.</string>
    <string name="slide_3_desc">É tudo digital,\nsem burocracia,\ncom muita agilidade\ne comodidade.</string>
    <string name="text_singnin">Já possui conta?</string>

    <string name="tela_cadastro_titulo1">Dados pessoais</string>
    <string name="tela_cadastro_titulo2">Endereço</string>

    <!-- TITLES -->
    <string name="title_activity_inicio">Inicio</string>
    <string name="title_activity_navigation_drawer">InBanker</string>
    <string name="title_activity_cadastro_usuario">Cadastrar</string>
    <string name="title_activity_telalogin">Entrar</string>
    <string name="title_activity_simulador_pedido">Simular pedido</string>
    <string name="title_activity_simulador_resultado">Resultado simulação</string>
    <string name="title_activity_ver_pedido_recebido">Pedido Recebido</string>
    <string name="title_activity_ver_pedido_enviado">Pedido Enviado</string>
    <string name="title_activity_historico">Histórico</string>
    <string name="title_activity_ver_pagamento">Pagamento pendente</string>
    <string name="title_activity_minha_conta">Minha Conta</string>
    <string name="title_activity_ajuda">Ajuda</string>
    <string name="title_activity_tela_pagamento">Pagamento</string>

    <string name="title_activity_tela_login">Login</string>
    <string name="title_activity_tela_cadastro">Cadastro</string>
    <string name="title_activity_tela_notificacoes">Notificações</string>


    <string name="tela_inicio_termo"><u>Termos de uso</u></string>
    <string name="tela_inicio_politica"><u>Política de privacidade</u></string>
</resources>
